香港人！我地無下次架啦！！！！It's now or never！！！！

P牌仔

-----

我dllm d post個個係到講咩陪審團、留得青山在！

我地無下次架啦！！！！

底線一次又一次咁退，一次又一次寄望下一個stage下一個stage，我地有幾多個stage退啊？？？？？

執法信唔過！！！司法信得過咩？？？
你信咩L樣都唔知嘅陪審團！！！！

你係咪要學番我地上一代，將個問題留比5年後、10年後、20年後嘅後生仔，然後自我感覺良好自己當年盡左力啦。5年後、10年後、20年後，當d後生仔問番我地宜家嘅問題：爸爸媽媽，點解當年你唔幫我地爭取一個更好嘅生活？？爸爸媽媽，當年爭取嘅時候你去左做咩？？

你點答？？？？？？？？

你覺得我地仲會有下次咩？？？？？？？

魚革拉咗64人，反修例到依家拉左18x人。你係咪想下一代比人拉幾百人，甚至幾千人，坐番357年，由佢地去支付你今日不作為的代價？？？？？？？？

你都行左99.99999%，無理由宜家縮番去個鴕鳥洞啊？？

工我會罷，行我會繼續行，會我會繼續集。投降只會令政府不用付出任何代價地平息事態，係向政府示弱。

示完L弱，你覺得香港人仲會有活路嗎？？？？？？？？？示完L弱，你覺得政府唔會食住上嗎？？？？？？？？？

你係咪要係仲有餘力嘅情況之下投降？？？？？？
（題外：我唔鼓勵大家送頭，我認同要轉換抗爭方法）

香港人：

我地無下次架啦！無下次架啦！
無下次啊！！！！！！！！

It's now or never

推

自推